今晚蔡意橋個位手足自己諗下

得返廿個人都話要打 上晒頭咁
我話火魔左POPO好快出要散仲串我有冇都出
重點火魔完先去BLOCK 屯公再返返火魔個位企
我真係唔知點叫走呢D上晒頭既手足
最慘被拉既本身都話走

鬼黎

自己走囉要死唔比佢去死咩

幾細個 都幾肯定唔係

走左 問題有手足會跟

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

自己識走就算，陣地撚、陣地思想無得救

俾人拉左都仲要俾你d 走得甩既係度怨
屌你啦 個個好似你咁撚樣個運動早就完了

陣地唔係問題 可聚人
但冇理由極少人仲搞

汰弱留強
走咁d 跟風仔 送頭仔 以後既前線就得返精英

唔好公開講

佢冇比人拉 我想提醒呢D情緒好高既手足
唔好比情緒影響判斷同其他手足安危

戇鳩鳩係前線跟大隊開下party 就真係出黎做運動啦

要檢討架
打仗好多人都會聽人指揮,
點知原來係個傻仔亂指,
完全唔聽指揮既人又係麻煩

BTW 我係發夢見到 以上都係作為街坊路過既夢境

拿 樓主

你應該係發夢去左屯門

之後想上黎搵人解夢 係咪 ?

YES 發夢仲要係路過ONLY

走唔走自己判斷啦
真係唔好盲目跟人
到時拉左又係度怨

留呢啲cm嘅咩心憑呢?

無價值嘅廢話可以唔駛講

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

無用既前線一係返屋企一係去狗屋

下次喺前線聽到有人講呢啲亂軍心
第一下我會勸阻
第二下直接開拖
希望唔會打到你啦

大把新手前線㗎啦
唔識睇時機唔識睇情況唔識同地圖無計
仲識嘅咪教人囉
唔好喺到恥笑被捕手足

傻啦
喺香港陣地到最後一定發展到畀狗圍
最後又幾十人畀人拉
4個月已經證明咗
陣地唔係好事

以前成日陣地戰嗰陣
次次都總有人叫人留, 唔好退, 再退就無喇咁
有人叫佢地徹又會屌鳩人嗰啲
結果咪就係搞到成班唔想留低手足嘅人畀人拉囉

上晒腦你講唔掂佢地
其他人要跟你只能盡力勸
唔聽都無計

我地接受到無大台既好處 亦都要接受無大台既壞處
大家係共同體 無得比人出賣妥協 係今次關鍵
但切勿將任何一個人或行動擺得太高 繼而成日規條

前線都係人都會犯錯 需要尊重但同時要聽意見同改善

想講個夢境
某一次行動有人話上橋打狗佔高地
不過有睇TG手足話哨兵有狗增援5－10分鐘內到
然後三隊人裡面各有人話講好打狗點解要縮
本來係無人郁 但睇TG位手足同佢一個朋友話自己走先
咁兩個帶頭走就開始有人跟佢走 最後全部人一齊走
但三隊人變左兩邊對立意見 一批想留低打狗 另一批就比人屌係「散水撚」

後來有人唔知睇live定哨channel 真係有大量狗車加私傢狗車玩包圍
大家係走甩左但氣氛已經搞到非常唔好
我相信大家都唔係鬼 只係大家處於果種環境 好難叫人理性思考
返到屋企先驚到震慶幸無做錯決定

重覆都要講多次 請大家繼續尊重前線 但有意見唔好怕講出來
亦希望前線可以接收多溫層意見 因為唔係每次自己都做岩決定

仲有個仆街話兆康
我唔理你係咪鬼啦 全世界都話唔去 你就堅持要去
做乜鳩呢 蠢就跟大隊唔撚得既
係度都出黎帶風向 扮有見解
屯門冇可能嫁啦 我都打算出其他區

唔似鬼
似係佢真係咁撚on9

放心喎 係現場講傻既都知實比人打
我講既野係比走得快既做參考 走得慢既繼續打陣地
佔得耐可以令果區變色丫嘛？

大佬唔洗檢討咩
乜柒都衝動咁去做咪食得屎囉

個時係幾點 可能我都發緊同一個夢

我喺現場都會叫人走
唔=今次衰咗啲手足除咗入去俾狗打
仲要俾你啲呢啲人屌
我唔會話你係冷氣軍師
我唔會知你做咗啲乜有咩功勞
但請尊重前線
我認為你可以開post講有咩改善地方而唔係講乜撚汰弱留強 不知所謂

量力而為 點都要走甩先

唔好咁痴撚線啦 全部到手足嚟

聽聞民政處有出錢請蛇頭搞事...用活動助理/顧問費出數

叫條毛咩
你以為仲喺7月1號立法會？
講幾聲唔叫就走㗎啦

同意

我推你

有用既就手足 無用既係衣服

仲話去兆康

咁又唔好咁講

你自己數下有幾多劑比傻鳩帶風向留守最後衰曬
再睇下立會肯散有無事（之後再流連街頭衰左唔計）
傻鳩去玩下人鍊唱下歌就算啦

個晚一定有鬼

學堂狗？

你可以隔空打到冷氣佬咁勁？

咁講可能難聽左D
但講就講左
勇武戰力好珍貴
每個勇武而家需要考慮嘅係做完要做嘅野點樣保住有用之身
尋日沙田已經示範左咩叫速戰速決
真係有現場手足磨爛蓆而其他現場手足想走嘅
只能夠同佢講句加油就算囉

所以出得黎既都要有獨立思想咪比人帶住走

鬼黎，由佢死

安全為主
HIT AND RUN
長期戰,不宜陣地戰

一將功成萬骨枯

無辦法，既然你話唔係鬼，咁只能夠講，出左火，唔好再留

有冇啲成熟啲壓到陣嘅手足可以出聲攞主導，唔好俾啲靚仔當打機咁帶

唔好理 信自己判斷好過
因為你唔知果個人係敵定友

永遠都有啲咁嘅戀戰撚
叫完人打自己跑得快過保特
之前遇過 睇個樣同身型唔似鬼 似偽勇

等睇你熱血留守

咪講咗下次囉

屌
get錯咗
sorry
唔知佢有無出嚟啦
唔估啦

有需要比其他人知有鬼,其實今次今日已經唔怕講
因為對家已經做到出面

係，真係有好多人爭住去送
有時真係好撚嬲，要死唔好拖人去死

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

811之後我可以肯定話比你聽果班唔係真係戀戰撚咁簡單

我地要檢討唔係割蓆分化

如果想拎證據既睇番尋日TG大GP尖咀有人影到啲金毛係狗車出黎果張就知,狗可以紋身,但一定唔會有金毛

所以你呢d撚樣咪破產

一係豬咁蠢 一係皃

一定係鬼！

縱火根本無作用，小心你啲frd指證你！
縱火掟差館知唔知坐幾耐？可以話重罪過殺人！係咪onlun9？

手足黎架 唔好話手足傻仔 經驗不足姐 再檢討

用大聲公
叫人拎磚
但自己唔拎
班狗推前少少 跑得快到

on9講撚到自己喺現場咁
你係咪發夢發懵咗啊
幻覺來㗎咋
醒啦好無

你睇下d 人幾撚戇鳩 底都唔起下先
如果呢件咁既野都亂認係手足咪即係申報傷殘

推

掟汽油彈係臥底嘅工作，你跟嘅準備坐一世監啦！

趁而家仲有機會即刻掟晒啲衫，電話，cut曬啲聯絡． be water.

任何時候都要快閃
留係一個地方太耐無用，要變
唔變，係會遇到班狗既包夾

太high又無用，明知唔夠打架
防暴上晒甲真係打唔到，火魔聖水除外

家下班狗又轉咗快推
要保持冷靜
情願做一次散水撚好過俾人拉

樓主睇直播以為自己喺現場

o靚仔真係唔好跟
叫佢唔聽自己走

之前發夢都見過樓主講果啲失去曬理智，為打而打既手足，當時記得有手足叫佢徹，果到已經屯曬啲狗，但佢都仲起曬鋼咁鬧返手足轉頭

果陣叫徹果位手足唔係想散水，而係評估過環境先叫徹，因為實在太多狗推緊

其實同相熟嘅組隊算啦
就算得幾個人 裝修火魔都夠做啦
唔好再同陌生人組隊啦 冇默契又有可能係鬼只會互相拖累大家

一念之差
樓主都係盡勸

真係唔好怕傷感情OR WHAT而唔去質疑"同路人"決定
因為我睇直播7/8啲人叫轉場都有人識問點解轉同轉去做乜
宜家好似冇人識質疑咁一有人叫就成堆跟住去
有時質疑一下可以救到好多人
同埋你質疑後叫人行動果個人點樣回應你同理據係好緊要
唔係叫你捉鬼,如果行動係合理既話怕咩人質疑
當然唔係人地跟你覺得唔合理都照跟,大家都好清楚衰左會點

前線係會上連登睇反應聽建議

理性勇武抗爭 先可以保住自己保住香港

Blocked,諗野咁低能抵你破產

今日7點遮打見!!!!!!

講得好

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

THIS?
希望屯門區手足可以入黎討論